新手想升級條女 求推薦(打機用)

budget 7000$左右 不需超頻
平時玩開lol, pubg, 黑沙

舊女
CPU: i5-2400
老母板: Gigabyte H61M
RAM: DDR3 8G RAM*1
顯示卡: GTX970
火牛: Corsair CS Series™ Modular CS650M — 650 Watt 80 PLUS® Gold Certified PSU

顯示卡上1060/1070好定留970?
火牛又留唔留得?

CPU
AMD RYZEN R7 1700 3.0GHz 16M L3 8 Core 16 Thread 65W AM4
$2320 / Intel® Core™ Kabylake i7-7700 3.6GHz 8M Cache 4 Core 8 Thread LGA1151 $2210 (唔識 或者求其他建議 )

主機板
Gigabyte GA-AB350M-Gaming 3 AM4 M.ATX $710(唔識 或者求其他建議 )

顯示卡
留970/1060/1070?

RAM
ADATA XPG Z1 DDR4 2400MHz 2x8GB 16GB CL16 $1400(唔識 或者求其他建議 )

火牛
唔知舊牛留唔留得
Corsair CS Series™ Modular CS650M — 650 Watt 80 PLUS® Gold Certified PSU

HDD
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $319

SSD
Samsung PM961 256GB NVMe M.2 SSD $810

機箱
求推薦

唔計顯示卡, 火牛同機箱依家$5,559

同埋網店砌機邊間好
Centralfield
TerminalHK
或者巴絲有冇其他推薦?

第一次砌
如果留火牛到時我會唔會唔識插線 搞到好亂?

唔記得左散熱
求推薦

push

不需超頻 ryzen唔啱你 用i5 8400

主機板
Gigabyte GA-AB350M-Gaming 3 AM4 M.ATX $710(唔識 或者求其他建議 )
Gigabyte GA-AB350-GAMING 3 AM4 ATX $910

如果想換埋顯示卡就用1600+b350 最好再擺啲錢落ram上3000
機箱就平既都係sharkoon 覺得唔靚咪cool媽 corsair
Vg4 lite 5 88r都係呢啲

唔該巴打
有冇網店推薦？

睇底板說明書學插線啦
插錯又唔會點樣

留名等睇悠二伏list

去集中post啦
如果想放張970可以搵我